北京動物園遊客拿石頭掟老虎 女遊客：拿大點的！

【星島日報報道】近日，內地有網民在網上發佈影片稱，在北京大興野生動物園遊玩時，碰到一家遊客不斷拾起地上的石頭擲向籠內的老虎。短片中可見，兩名男子曾數次從地上拾起石頭向籠內老虎投擲，旁邊一名拿着手機拍攝的女子更不時說：「再掟多塊，攞大塊的打牠就會動了。」短片發佈後，擲石遊客不文明的行為遭到一眾網民指責。目前園方正核實遊客拿石擲向老虎一事。

據目擊者稱，自己在北京野生動物園遊玩時遇到上述遊客。拍攝影片後，有工作人員出面制止了對方繼續擲石頭，具體如何處理尚不清楚，「我們也只是過來遊玩的，拍了之後就離開了。走的時候感覺員工在和涉事遊客交涉。」他表示，在野生動物園還遇見了很多令人無語的事情，「有些家長帶孩子喂小動物食物，飼養員勸了好多次，說這些都是珍稀動物，食物都是通過特殊處理的，要是出問題卻又是飼養員的責任，若抓傷小孩子又得動物園賠，但是勸說完那些大人依然厚着臉皮繼續讓孩子去餵，讓孩子和野生動物親密接觸。」

這是真的假的
動也不動

支那人=地球毒瘤

餵動物好呀
餵埋d蝗仔最好
功德無量呀

沒事兒沒事兒

個記者PK到

原片中人講普通話，
因咩9佢用廣東話寫出說話內容？

支那人係咁架啦

yahoo 奶共

星島日報

搞到我都想去大陸玩下

根本上成個國家都係動物園

試下隻老虎係咪真啫

可能會講支那話

真是牛逼死了

完美示範支那狗應有既質素
開撚埋槍呀嘛

支那唔意外

人就來生不做中國人
老虎來生都不做中國虎

虎皮手信精品自取

應該用磚頭扑濕佢，掉佢入籠

給我往死裡打